坤 哥 賴 慰 玲 昇 華 做 「 母 子 」

吳業坤與賴慰玲在劇集《迷》中飾演傳媒新鮮人林家榮及萬子瑜，在追求理想及公義的理念下漸生情愫，但二人卻明言現實中撻唔着，感情已昇華至「母子」，認真搞笑！

吳業坤（坤哥）與賴慰玲（Winki）雖在《迷》中成為情侶，但現實中的二人更似冤家，經常互窒，Winki一邊讚坤哥可愛，一邊踢爆他並非偽毒：「坤哥是堅毒，他很矛盾，時而很有自信，時而很自卑，為人複雜得像中毒般。不過，我們一定傳不到緋聞，因為已經昇華到母子關係，他叫我『阿媽』呢！」坤哥續說：「我一開始便講明不會拿她電話，到現在也沒有，只以微信溝通。況且她演戲已是『老江湖』，所以我們將這份愛昇華至母子。」

二人能夠如此篤定做「母子」，一來是因為Winki已有穩定男友，二來她已明言坤哥不是她杯茶：「有些人只可以做朋友，我們可以好好傾，一起行街吃東西，就是不過電。」坤哥隨即不忿氣笑指要「撬牆腳」，Winki再發揮「毒舌」本色：「你試試吧！看看你有多少功架？我也不知你的自信從哪裏來？哈哈！」

好正

賴慰玲無比坤哥食喇，mola mola

死開啦坤狗

咁係咪會亂倫

坤狗全盛時期可以借幾多女藝人上位